香港人真係好垃圾,曹星如呢D排骨精都要吹奏...

香港人真係好垃圾,連排骨精都要吹奏
係自卑到強行要搵野吹奏自己
所以拎曹星如出黎
吹到佢世界第一
第一就係第一
不如係營養不良中既第一
香港人就最鐘意係次一級既比賽中稱霸
然後自吹自雷

超蒼蠅級個級數就好似殘奧咁
蘇華偉又係拎出黎出捧
我唔係話蘇生唔努力
但係殘奧個選手池有幾大?
只要努力+上傷殘輕d就好易拎獎
蘇生係應該表揚
但係香港人剩係拎得出蘇生
好應該檢討下
唔係仲係到自慰

曹普星如連胸肌都無
難聽D講
係街到比南亞狗打
曹生都未必敢自衛

有人開始做野，怕香港之光太光

香港人係鐘意垃圾架 不如你番大陸啦

支那五毛狗真係好垃圾
唔抵得香港人有個世界冠軍

我一早都話
唱衰香港人係支那同化香港計劃一部分
支那自己支那狗質素差
要管比佢地文化水平高既香港一定會出問題
而香港人都唔服
所以近來先有咁多人借小小事就話香港人點點點
最多支那五毛狗用既格式就係
1:香港人唔配有乜乜乜
2:香港同支那冇咩分別
先打擊香港人
等香港人自以爲水平差
咁對於比生番國支那管治時心理抵抗會減抵
大家睇路

屌你老母已負評

咁樓主上去打啦，講咁多做乜柒姐

樓主見到曹星如咪又係淆撚哂底

樓主俾人同曹星如比
咁大怨氣

奏你老母

睇住d柒頭支持佢，以為香港人好打得就好笑
同不停用李小龍嚟自我感覺良好嘅東亞病夫冇分別

蠅咩嘢量級，實戰同人打你會唔會同個大隻拳手講
「唔好打住，我地分咗組先！」
話未講完人地一拳就ko咗你

特登整個未發育組別
成班中五學生係度圍爐取暖
支持佢果班身型分分鐘中學生都冇

屌你老母，晨早流流就博屌

同以前某登一樣

背肌功能>胸肌功能 你無知？

瘦弱臘腸心靈脆弱不願面對

不如咁啦, 搵個同級別既大陸佬公開向曹星如挑機囉, 打過就最撚好. 唔好係到鳩up 啦

睇住星如差d過唔到磅個心急如焚樣就好想笑
因為佢知道只能係未發育組別取暖
過咗磅再上一個組別就俾人當細路咁打

你地都唔明白樓主搵食艱難
上大陸打連五毛都冇啊

樓主屌你老母

咁人地真係21連勝喎，樓主講到rex咁廢，不如樓主係同級數嘅比賽到打返個22連勝黎睇下

咩年代呀柒頭
拳擊係競技運動咁就緊係分組啦
實戰我仲同你赤手空拳呀？

咪戇尻啦
你睇佢啲胸肌就知佢好撚好打啦

事實係佢打贏人，任你地點講都係佢打贏人
唔需要吹奏

認真, 一個成年男人減到得115磅, 輕過小學生

屌佢廢嘅人係咪冇睇過會有幾快 你同佢打係比佢重拳 不過人地都避開曬咁姐

如果樓主係真香港人都幾撚可悲
而家香港人日撚日俾啲仆街狗官，中共支那，垃圾蝗蟲不斷進迫，難得有個土生土長既香港人可以發光發熱，都要俾你雞蛋裡挑骨頭
你講到咁撚易唔啱你拎個世界第一返來？屙尿鬥遠個pool仲細呀，你拎唔拎撚到呀屌你老母

樓主打得贏佢先講

佢幾重 啲骨露哂出黎

咪教精樓豬

你係咪on9架？

你唔喺以為多肌肉就會贏咁撚天真吓話????
打擂台喺講technique, 你乜撚都唔識就衝出黎柒，唉含鳩啦你

其實樓豬真係可以學返兩堂拳
有多d 基本知識先
拳擊係體育競技
要殺人可以渣槍

體能咁好其實一般人/蝻係捱唔到一分鐘

胸肌太勁會阻到出拳速度

利串9up

樓豬on9
佢唔係大隻仔又點至少佢肯努力
點都好過你喺度鳩嗡俾你上場應該俾人秒

篇野好似高登copy過來 你地屌柒樓主做咩

前果排 連登仔仲係到屌鳩曹星如 刷數據

家陣又撐佢, 好難捉摸

新會然

樓上成班on9字都唔識睇

人地有埋link都可以屌樓主

文盲就咪撚上網啦

所以樓主冇出聲

幾十個新會然

大隻佬根本唔使同佢打 一野抽起佢 掉佢落地

樓主咁撚勁你長去打囉

agger 骷髏骨打交

淨係識刷魚腩
係得香港人先戇鳩鳩，人地話不敗連勝就以為好撚威好撚勁

醒下啦, marketing黎咋, 打贏20個垃圾話自己不敗, 咁咪可以r job,拍廣告 拍戲囉

有心打就真係挑戰下拳王啦, 次次得把口
話打拳王最後又縮沙打魚腩

人地Floyd Mayweather, Jr. 49戰全勝, 但係慢慢增磅打上其他量級, 而唔係係咁減磅keep住超繩量

Manny Pacquiao都係, 有8個唔同級別有世界拳王金腰帶

醒下啦港豬

李麗珊, 李慧詩就係香港之光喇，曹星如? 收皮啦

五毛又做野

你呢家妒忌呀？

屌你老母，樓主成家俾狗屌

呀蓋ching
捧都要睇清楚佢值唔值架?
對我黎講曹星如係商業icon多過運動員
不斷打魚腩keep住不敗, 但從來冇挑戰自我, 勁過自己嘅就一次都唔打

拳擊我真係唔識。但點解一個不停找實力比自己弱的對手來比賽的人要被吹奏？

咁點樣先可以吹奏？香港地方咁細加埋個制度 根本好難出到世界級人才/運動員

照你咁講全世界d細球會/打低級聯賽果d球員都唔洗要啦 直接歐聯果d自己整個聯賽出黎 因為細球會唔值得比人支持

比人資持都要講資格

支

#82845

佢都算推廣左拳擊令更多人認識
所以唔會反佢
但佢未肯向上挑之前唔會再支持佢

其實啲人個point係
又要吹話係班霸(拳王，二十幾連勝等)
但係又唔敢同啲勁人打
姐係如果巴塞一路掃啲廢隊
之後唔參加歐聯打勁隊
然後死話自己係班霸你都會屌佢

對手個啲可能真係唔夠勁
但你用磅數嚟講真係

d 對手勁唔勁究竟係點量度 ?

但樓主篇文明顯係話佢打低級別唔值得支持 我唔識拳擊d野 想問佢係咪真係揀隊手黎打 ？

樓主咁大口氣不如你同佢打番場?

屌你老母唔識就咪撚乜都屌一餐啦，打拳都分唔同級數架傻閪

有link都比人屌

佢的確係專揀d排名低過佢好多既對手黎打刷勝數

負評for蘇個段

你講呢句真係冇用
是但搵個力威都可以單手舉起佢
除非你講緊打係指用返拳擊例鬥拎分

打魚腩刷數據成班人當佢英雄咁，笑撚死
港豬真係港豬

識騎馬先可以評馬
港喱

樓主你同曹星如打過先講啦屌你老母

求其一個力威仔用手指尾都督贏佢

( Show Blocked User - 浮浪人 )

( Show Blocked User - 斯樂高登 )